{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010078",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 브라운도트"
    },
    "text": "若さの街ブラウンドット城南店では総客室数が55室です。 韓国語に対応する案内サービスを提供しています。 朝食は土曜日と日曜日を除く日のみ提供され、2023年1月の祝日期間には朝食が提供されません。 朝食は簡単にトースト、カップラーメン、ジュース、デザートで構成されており、提供品目は業者の都合により異なる場合があります。 朝食は1階別館の朝食レストランで07:00から09:00までご利用いただけます。 追加で宿泊する場合、人数を追加する場合、20,000ウォンの費用が発生し、駐車はチェックイン後に可能です。 宿泊施設は広い客室ときれいな施設、良い水圧と親切なサービスで印象的です。 ただ、たまにトイレから下水道の臭いがすることもあり、少し暗いという欠点があります。 全般的にはすっきりとした快適な環境でコスパの良い宿です。 しかし、シャワーの紐にカビや掃除が不十分な部分があり、星を一つ抜くほどで、トイレでは屋外トイレのような匂いやパソコンの仕様が良くないのが残念です。 場所はタクシーで降りやすいし、周辺には食べ物や遊びどころがあっていいですよ。 エアコンフィルターと掃除をするともっといいと思います。 さらに、すべてのご宿泊客に朝食を提供し、1階の別館にスペースが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は55室です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階別館の朝食レストランで07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容はどのようなものですか？",
            "answer": "朝食は簡単なトースト、カップラーメン、ジュース、デザートで構成されており、提供品目は業者の都合により異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "2023年1月の祝日期間には朝食が提供されますか？",
            "answer": "2023年1月の祝日期間には朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "追加で宿泊する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で宿泊する場合、人数を追加する場合、20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車はチェックイン後に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は広い客室ときれいな施設、良い水圧と親切なサービスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の欠点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の欠点としては、たまにトイレから下水道の臭いがすることや少し暗いという点があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には食べ物や遊びどころがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はすべての客室に提供されますか？",
            "answer": "朝食はすべてのご宿泊客に提供されます。"
        },
        {
            "question": "別館のスペースは何のために完備されていますか？",
            "answer": "別館のスペースは朝食のために完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 379
    }
}